<resources>
    <string name="app_name">ZikApp</string>
    <string name="action_settings">Configurações</string>
    <string name="section_format">Hello World from section: %1$d</string>

    <string name="txtBtAedes">Sobre o Aedes Aegypt</string>
    <string name="txtBtDoencas">Doenças relacionadas</string>
    <string name="txtBtPrevencao">Como combater o mosquito</string>
    <string name="txtBtPostos">Postos de saúde</string>
    <string name="txtBtCampanha">Faça parte da campanha!</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_settings">Configurações</string>

    <!-- Strings related to Settings -->

    <!-- Example General settings -->
    <string name="pref_header_general">Sobre</string>

    <string name="sobre_app">
        Aplicativo desenvolvido por: \n\n
        \t Eduardo Yamauchi \n
        \t Felipe Quecole \n
        \t Frankson Teotonho \n
        \t Italo José

    </string>>

    <!-- Example settings for Notifications -->
    <string name="pref_header_notifications">Notificações</string>

    <string name="pref_title_new_message_notifications">Receber notificações</string>

    <string name="AedesText">

                    \tAedes aegypti  é o mosquito transmissor da dengue
                    e da febre amarela urbana. Menor do que os mosquitos comuns, é preto com
                    listras brancas no tronco, na cabeça e nas pernas. Suas asas são translúcidas
                    e o ruído que produzem é praticamente inaudível ao ser humano.\n\n

                    \tO macho, como de qualquer espécie, alimenta-se exclusivamente de frutas.
                    A fêmea, no entanto, necessita de sangue para o amaduremento dos ovos que são
                    depositados separadamente nas paredes internas dos objetos, próximos a superfícies
                    de água limpa, local que lhes oferece melhores condições de sobrevivência. No momento
                    da postura são brancos, mas logo se tornam negros e brilhantes.\n\n

                    \tEm média, cada mosquito vive em torno de 30 dias e a fêmea chega a colocar entre 150 e 200 ovos.
                    Se forem postos por uma fêmea contaminada pelo vírus da dengue, ao completarem seu ciclo evolutivo,
                    transmitirão a doença.\n\n

                    \tOs ovos não são postos na água, e sim milímetros acima de sua superfície, principalmente em recipientes
                    artificiais.Quando chove, o nível da água sobe, entra em contato com os ovos que eclodem em pouco menos
                    de 30 minutos. Em um períodoque varia entre sete e nove dias, a larva passa por quatro fases até dar
                    origem a um novo mosquito: ovo, larva, pupa e adubo.\n\n

                    \tO Aedes aegypti põe seus ovos em recipientes como latas e garrafas vazias, pneus, calhas, caixas
                    d’água descobertas, pratos sob vasos de plantas ou qualquer outro objeto que possa armazenar água da chuva.
                    O mosquito pode procurar ainda criadouro naturais, como bromélias, bambus e buracos em árvores.\n\n

                    \tÉ um mosquito urbano, embora tenha sido encontrado na zona rural, onde foram levados em recipientes
                    que continham ovos e larvas. Próprio das regiões tropical e subtropical, não resiste a baixas temperaturas
                    presentes em altitudes elevadas.\n\n

                    \tEstudos demonstram que, uma vez infectada – e isso pode ocorrer numa única inseminação –, a fêmea transmitirá
                    o vírus por toda a vida, havendo a possibilidade de, pelo menos, parte de suas descendentes já nascerem
                    portadoras do vírus.\n\n

                    \tAs fêmeas preferem o sangue humano como fonte de proteína ao de qualquer outro animal vertebrado. Atacam
                    de manhãzinha ou ao entardecer. Sua saliva possui uma substância anestésica, que torna quase indolor a picada.
                    Tanto a fêmea quanto os machos abrigam-se dentro das casas ou nos terrenos ao redor.



    </string>
</resources>
